Het couplet houdt niet op, noch is het wat verandering betekent.
Maar neem het weg, en alle _toegeeflijkheid_ houdt op, en a heel mooie, galante charade blijft, geschikt voor elke verzameling.
Hang van af hij wilde zijn charisma niet graag laten schromen, veel beter dan de zijne passie.
Een verliefde dichter moet in beide hoedanigheden worden aangemoedigd, of geen van beide.
Geef me het boek, ik zal het opschrijven, en dan kan het zijn geen mogelijke reflectie op jou. "
